林奠明顯係宣戰 就你想香港人更嬲 但呢個時候 我地越要冷靜 否則就中圈套

記住佢越發癲 只係表示佢只餘下高壓手段去鎮壓
想盡快用武力解決所有佢心目中既核心份子（大學生+大學campus）
唔駛我講 你地都識玩

又中計